當年有幾多人因為嘉湖林太無入到市？

廢淡自信到以為贏到個垃圾C9

come on